如果條女未扑既價值=100000

咁扑左既價值大概係1000

有點誇

C好多女淨係值得屌一次
多都唔想

同車差唔多，一落地唔見一半

仲有咁多

連登仔嘅價值係0

連登妹價值係-10